［突發］秋季水果真係好好好好食

楊桃
最好食黃色果d 因為咁先夠熟
甜得黎極多汁
好耐冇俾水果口爆過
D水係儲係d果肉到 唔同西瓜咁散
一咬入去就好似醬爆瀨尿牛丸咁噴出黎
果種清涼同甜爽的感覺係冇水果比得上
食的方法研究過 最好係打橫切3-4份
保留星形狀
千期唔好切5角搞到好似人柱咁
因為中間最多水
之後一野啪入口 （預備紙巾）
俾d汁爆出黎 啜乾d水食埋d肉
最後先慢慢吐返中間條芯同核
包你一試上癮

其次係爽柿
爽柿要買d表面有少少漏糖的
太生會澀
批左皮切開4-6等份就啪得
食落似咬口似美國熟桃 但完全冇桃的酸 係連少少酸都唔會有
肉的組織密實 唔似一般桃食完有空虛感
非常滿足
又潤又甜
加上D核軟軟爽爽又多汁
一啖接一啖 好快就食完一個 忍唔住要開多個黎食

最後係林柿
林柿唔擺得
買左最好2日內食 否則芯易變黑
而靚的林柿就好似蜜糖做的軟膏咁樣
啖啖都係漏糖
滋潤又清甜
剝完皮將林柿切開2-3份左右
隊埋嘴邊啜佢一啖甜肉
d肉一滑入口
就好似俾林柿反客為主佔據左 非常滋潤
然後再啪埋另一半入口
慢慢啜佢d肉 等d肉滑入喉嚨
最後啜剩個晶瑩剔透的核
之後先一野咬爆佢 感受埋最後一陣的甜同成個林柿中唯一的爽脆
好食到升仙

之後係碌柚
其實我唔係特別鍾意食碌柚
所以算啦
甜的都好食既
是但啦

總結：秋季水果好撚正
各位巴打把握時間快d食
過左就要等下年架喇

春夏秋冬嘅生果都好食

梨都好食, 反而柿好少食

但係梨一年四季都有

碌柚一日一粒

Royal 級？

文旦最好食